{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72854&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주오시록독채펜션"
    },
    "text": "ヒョプジェ海水浴場から車で5分の距離に位置するペットと一緒に泊まることができるペンションがあります。 周辺には新昌風車海岸が車で9分の距離に位置しており、水月峰と怒り里メは車で30分ほどかかります。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 ペットの入室は5kg未満の小型犬のみ許可され、一部屋当たり最大2匹まで同伴可能です。 また、基本調味料とともにカプセルホテル体験と養蜂体験も可能です。 バーベキューをするには釜蓋バーベキューや壺バーベキューが選択でき、客室内には電気グリルも備えられており、四季折々のバーベキューが楽しめます。 ただし、炭とグリルは個人的に準備する必要があります。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 未成年者が保護者なしで滞在する場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできませんので、注意が必要です。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ヒョプジェ海水浴場から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には新昌風車海岸が車で9分の距離に位置しており、水月峰と怒り里メは車で30分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。ただし、5kg未満の小型犬のみ許可され、一部屋当たり最大2匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが楽しめます。釜蓋バーベキューや壺バーベキューが選択でき、客室内には電気グリルも備えられています。ただし、炭とグリルは個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで滞在することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで滞在する場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 486
    }
}